愛德華哥哥 陪我玩！！！

屌你老母個臭化西咩

屌隻狗個鼻囉你

人獸